是日晚餐 餓撚請入。。。

食哂啲飯剩返啲餸。。。

吉妹食淨飯？ 不過我都唔中意魚香茄

一條茄子陪一碗飯

唔好食？

睇顏色都知狗也不屌

係食剩餸呀
我ok魚香茄子嘅但無肉食好似爭咁啲

侵仔幾時變咗性
諗唔到食咩呀

我覺得ok,但因為食哂啲飯唔想就咁食餸，諗緊好唔好抖一陣再食過

柒頭哭什麼

以為好難食

好翻啦吉妹

同我一樣冇肉食會唔開心

吉妹 你兜送同我琴晚痾屎D好似,你係咪偷我D屎黎食

Ok啦我要求唔高

bb
又有少少想喉嚨痛嘅感覺

翼翼係無炸野食會唔開心

你屙啲屎咁黑是咪患咗腸癌呀？
係時候做定身後事免得到時拿手唔成世呀

我細個多菜少肉
老婆唔係好食菜同生果又好多嘢唔食
黎緊book腸胃肝臟科醫生

吉妹 你是咪大夫黎,有黔婁嘗糞之能

點解可以扒晒d白飯淨返d送 理解之不能

你老婆是減肥定無胃口食野呀？

其實我不嬲都係少少餸就可以食哂成碗飯嘅人嚟